康業既MoneySQ CEO李根泰, 有野要同你講

唔知你炒左何立津(Eric Ho)同何俊廷(Anthony Ho)未, 如果未, 我預測你黎緊都會不斷失敗

你競爭對手welab已經拎到虛擬銀行牌, 而你連waiting list都唔知有無, 你不如反思下點解做生意, 用人, 等各方面咁失敗

失敗, 失敗中ge失敗

做咩咁大怨氣

想做虛擬銀行... 真係笑死700萬香港人

同李根興有無關係

2父子？

唔知執未

兩兄弟（好似係）

可唔可以評論下MKT部門？見請digital marketing